Love is a rush of wild wind...The scent of a summer rose

A whistle blowing on a distant track and when it goes, it goes
🚬😿

有冇清聽過🚬🐋

🚬

CHING老屎忽

又話新一年唔諗住，又叫春

清聽過？

突然聽到呢首歌 好有feel

YES

Don't stay ~Forget our memories, forget our possibilities~ whta you what you were changing me into~

Roberta Flack
gap王又做乜

茅

老屎忽

killing me softly世界級

🚬🐋

Summertime, and the living is easy

清 典呀

I WISH U LOVE

失戀牙？

沉左船好多年啦
未有女仔吸引到我

文員仔

吾系
尼幾年刀矛可能一齊拉

點解

有囝

清又做咩叫春
為女

起我底就知

等下啦

一樣
我都好多野講唔出口

新一年 加油

你覺得你條女仲like唔ike你

唔知
好耐冇聯絡
靜係向朋友問下佢點 或者問佢啲朋友

新年快樂都冇講?

有
Sms講 但冇覆到我
同佢冇聯絡就快2個月

樓豬做緊野?

我學生牙清

same
咁我都唔知叫唔叫你當面同佢講好
我自己都唔敢

但出黎做野既話我會
唔想見到佢同第2個男人結婚

佢好似未拍拖 有冇人追唔知
我靜係知佢改曬所有野啲密碼
但我又知道佢改咩密碼 點搞

入佢ac又過火左d
約出黎傾下計係最好

唔想打擾佢住
佢啲fd話佢生活都唔錯

順其自然
我都唔識俾意見

不過同佢係中同 又多mutual fds
唔知點算好
心入面一直都仲愛佢

呢d先難搞
進退失據

佢地叫我放低先
唔係第日想再一齊都好難

最怕感覺變淡

驚對方啫
我應該未必

same
搞到我都唔知講唔講出口好

人地有男朋友就算

好驚第時要去佢婚禮

今年幾多歲呀

學生
未雨綢繆姐

萬一唔好彩就係
不過世事好難講

誰捨得改變 離開你六十年

當初佢用想一個人 讀書呢啲藉口同我分手
唔知係堅定流啦

你地係唔係同一間

唔同

咁好難見到面

好多frd同佢一間
要見真係好易 日日去應該總會見到

咁會被你條女報警

我去左好多次 冇諗過搵佢

好彩
點解你會識咁多舊歌

因為我靚仔 型 有品味

自以為是
抵比女飛啦

我其有玩下吉他咁 鋼琴識少少
真心 以前中學好多女𥄫我 高/低年級都有
而加讀u 女仔朋友都好多
但係唔知點解就係想啅返條舊菜
可能人大左 會明白想要啲咩野

你就好啦
我呢D毒撚冇咩女仔朋友
日日靠J圖減壓

有咩用 冇個啱
一就冇feel 一就接受唔到佢地啲性格

溝黎做SP都好呀

不了
我寧缺勿濫
上一個女朋友 身材正樣正 讀護士
好過第一個好多 當我以爲放低左
其實心入面仲愛第一個
佢樣同身材係唔係特別正 但好多方面都好
咩都好

有時人真係犯賤 ME TOO
明明有好野都唔要
偏要去食屎

有時唔鍾意就係唔鍾意
唔係講笑的

介紹我識，me鍾情護士

開始有d睇化啦
王貽興都話過搵唔到心靈伴侶既
搵個肉體伴侶都好呀
而家求其俾個靚女我都得啦

不了
香港唔比進口尼日利亞黑鬼鵝

ching好波

個人喜好 想搵咩人都係跟自己直覺去搵
我當初就係用 上面句野同個女仔講分打
心入好內疚 同佢講聲對唔住

等我幫你安慰佢啦清

我係咁樣講

情人節送咩好牙？

送個冠軍黎得唔得

咁你都幾mean
起碼修飾下

佢邊有女呀

清也是有過去的男人

不要再說了🚬😩

唔想再呃自己呃大家
所以決絕啲

🚬🚬🚬

有品味型棍子

我覺得自己同條女 好似果套戲春嬌與志明咁 雖然唔係話復合 但好多野都重複緊

想送波鞋，有冇suggestion?

一陣有冇信心 對疤奇

Rick Owen

今年聯賽跌眼鏡
係咁和波

金句

琴日睇完場波 火撚到想飛過去dup個老野

我
迷雲正on9

但係發生係一對平行線上

其實我本身都放低左 冇諗佢太多
不過有日見到啲fd同佢一齊食飯嘅相
諗返曬過去

我都係
見到佢d淫圖又唔住睇兩眼

淫圖
膚淺

唔想再用j圖庥醉自己

你同佢係同學？

係
而家日日好似行屍走肉咁
只係識po j圖同去撚狗

We don't talk anymore.

we don't talk anymore

Yes
無J一段時間了

so sad

認真

☑️☑️ 每日如是 心灰意冷

無咁意慾
隔好耐先一J

搵番最近條女打友誼波囉

唔啦
都分左接近成個月啦

當人係雞咩

咪就系

☑️☑️

The dreams in which I'm dying
Are the best I've ever had